<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>201809_LATAM_Event_HOC_Mexico_mih.201809_LATAM_Invite1_HOC_Mexico_mih</name>
    <style>none</style>
    <subject>INVITACIÓN | Conferencia Regional de Operadores Toluca 2018</subject>
    <textOnly>&lt;[[https://aerospace.honeywell.com/]]&gt; 
 
 
 
 
 NEWS | BUSINESS &amp; GENERAL AVIATION
CONFERENCIA REGIONAL DE OPERADORES MEXICO
Estimados Clientes y Amigos,  
 
Honeywell y Centros de Servicio tienen el honor de invitarle a su conferencia de Operadores de Aviación Ejecutiva y de Negocios. Los temas a tratar han sido cuidadosamente seleccionados para ayudar a incrementar la seguridad en sus operaciones, reducir costos, cumplir mandatos y conocer sobre tecnologías de nueva generación.
 
 

Fecha :     Jueves 20 de Septiembre, 2018 
Hora:        9:00am a 5:00pm                               
Lugar :     Hacienda Del Parián                   
                 Carreterra. Toluca - Mexico Km 46


Sesión Mantenimiento:   9:00am a 5:00pm
Sesión Pilotos:                 9:00am a 2:00pm
Sesión de Bendix King:   TBD

Se emitirán certificados de 8 horas de Entrenamiento de Actualización para renovación de licencia FAA IA. Interesados favor de solicitar certificado previo al evento.                 


Registro: Las Conferencias de Operadores no tienen costo para nuestros clientes. Favor de registrar su asistencia en el siguiente link. 
 



REGISTRO &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/events-listing/2018/september/operator-conference-20-sep-toluca]]&gt;
Aprenda Sobre Soluciones de Conectividad Abordo! 
 
 Durante la conferencia se hablará sobre Soluciones de Conectividad, el equipo (hardware) requerido y servicio de datos. Además de modificaciones, STC’s y mandatos.
Sesión de Pilotos dirigida por Honeywell Flight Operations 
 
 Uno de nuestros pilotos de Flight Operations estará con nosotros lidereando una sesión exclusiva para pilotos. Se darán recomendaciones técnicas, responderá dudas y se compartirán experiencias entre pilotos.
Conozca a Representantes de Honeywell y de Talleres de Servicio   
 
 Conozca a sus representantes de servicio técnico, soporte al cliente y ventas; no sólo de Honeywell, sino de los talleres de su preferencia. Aproveche para obtener mayor información sobre temas que son relevantes para sus operaciones. Además de intercambiar experiencias con sus colegas y estrechar lazos con otros profesionales de la industria.
Agradecemos el apoyo de nuestros socios y patrocinadores:






Los esperamos!

Equipo Honeywell Aerospace México



Click here &lt;[[https://pages3.honeywell.com/Subscription_Page.html]]&gt; to sign up for Honeywell Aerospace email communications.</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
