<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>202006_Americas_LATAM_BSC-Awareness_Email.202006_Americas_Email_BSC_DR</name>
    <style>none</style>
    <subject>Conheça o Novo Centro de Serviços da Honeywell no Brasil</subject>
    <textOnly>Prezado cliente, 


A Honeywell ampliou o centro de serviços do Brasil disponibilizando para você uma opção para o reparo de componentes ainda mais eficiente. As novas instalações foram feitas para atender os clientes de Defesa, Aviação Geral e Executiva, Helicópteros comerciais e Aviação comercial para reparo e vendas de peças.

Contamos também com um amplo escopo de peças para Exchange (SPEX), trazendo mais uma opção para agilizar o retorno ao serviço das aeronaves.

O Centro de Serviços do Brasil foi inaugurado em São José dos Campos no ano passado e suas instalações contam com tecnologia de ponta, fornecendo uma opção conveniente para reparos de aviônicos, incluindo monitores, radares meteorológicos, sistemas de prevenção de acidentes e controle de tráfego e muito mais. Possui equipe técnica altamente qualificada e treinada com os altos padrões técnicos da Honeywell Aerospace.

Além disso, o reparo local no Brasil reduz o tempo de transporte, os custos e os riscos de importação. O armazém alfandegado fica perto da instalação, o que agiliza as transações, sem a necessidade da logística internacional e do processo aduaneiro completo.

A nossa lista de capacidades atual segue anexa a esta mensagem e pode ser encontrada on-line na página: https://aerospace2.honeywell.com/onlineordering/repair-capabilities/ &lt;[[https://aerospace2.honeywell.com/onlineordering/repair-capabilities/]]&gt;         

O Centro de Serviços está localizado no Parque Tecnológico de São José dos Campos - Estrada Doutor Altino Bondensan, n°500 - Eugênio de Melo, São José dos Campos - SP, 12247-016, Brasil. 

Entre em contato conosco pelo tel (12) 2101-0901 ou pelo e-mail RO-Brazil@Honeywell.com &lt;[[mailto:RO-Brazil@Honeywell.com]]&gt; 

Estamos à disposição para atendê-lo.

Equipe Honeywell Aerospace</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
