<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>202006_Americas_LATAM_FCU_CIAC_Email.202006_Americas_Email3_FCU_CIAC_DR</name>
    <style>none</style>
    <subject>CIAC – Su centro de servicios de confianza en Colombia, autorizado por Honeywell</subject>
    <textOnly>Como estación de reparación y garantía autorizada de Honeywell (AWARS), con un equipo de reconocidos especialistas en control de combustible en Latinoamérica, la CIAC ofrece la mejor combinación de calidad, servicio y respuesta en la industria.
Convenientemente ubicado en Bogotá, Colombia y con más de 60 años de experiencia brindando reparación y mantenimiento programado /no programado, la CIAC es el socio que desea cuando se trata de unidades de controles de combustibles y gobernadores.
Los operadores de helicópteros confían en los servicios de reparación y revisión FCU y PTG autorizados por Honeywell para mantener los sistemas de combustible para los motores PT6 y RR 250, en condiciones premium.
Obtenga asistencia de una compañía que conozca su motor y tenga todas las herramientas para que su avión vuelva a la carretera lo más rápido posible con servicios como:


	- Asistencia técnica y en campo.
	- Prueba, reparación, mantenimiento y revisión de su FCU y gobernadores.
	- Intercambio unitario de componentes y accesorios.
	- Mejor tiempo de respuesta.
	- Revisión, modificación, reparación, recalibración y pruebas de banco


Comience a trabajar con un centro de servicio autorizado de Honeywell que puede proporcionar calidad, valor y servicio para todas sus necesidades relacionadas a motores.

Pongase en contacto con la CIAC ahora.
CONTÁCTENOS AHORA  &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/pt/pages/control-de-combustibles-honeywell?utm_source=email&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=20_ch_latam_fcu_ciac]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
