<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>202005_LATAM_CH_BGA_MSP_Avionics_Synerjet_Emails.202005_Americas_Email1_MSP_DR</name>
    <style>none</style>
    <subject>Conheça o MSP Avionics da Honeywell</subject>
    <textOnly>Agora é a hora de proteger os seus investimentos em Aviônica
Por mais de 40 anos, a Honeywell desenvolve os programas de serviços de manutenção de aviação executiva mais confiáveis ​​do setor: o MSP (Maintenance Service Plan) de motores e APUs, o HAPP (Honeywell Avionics Protection Plan) e o MPP (Mechanics Protection Plan).


Agora, esses programas de manutenção foram unificados: o MSP - um guarda-chuva de programas de manutenção que oferece a mesma proteção, os mesmos recursos e benefícios e o mesmo valor, com um novo nome.


Elimine a incerteza dos custos de reparo e manutenção e garanta que suas contas de reparo não excedam seu orçamento com o MSP Avionics, o antigo HAPP.
 
Projetado para aeronaves de asa fixa e rotativa, o MSP Avionics é um programa de garantia estendida por um preço fixo para aviônicos da Honeywell, oferecido pela Synerjet, nosso parceiro de negócios na América Latina.  Conte com a Honeywell para garantir que sua aeronave esteja pronta para o vôo com o mínimo de interrupção na sua operação.
 
“Enquanto taxiávamos, uma das telas apagou. Parei a aeronave, entrei em contato com a Honeywell e em menos de 24 horas, a aeronave foi liberada da oficina para que pudéssemos continuar nossos voos.”, conta o Cmte Luciano Lima, piloto do Pilatus PC-12 da ProTork.  Quer conhecer essa história e saber como o MSP Avionics ajudou a operação da Protork e outras empresas? Cliquei neste link &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/learn/about-us/customer-success-stories/2019/12/maintenance-program-provides-rapid-supply?utm_source=email&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=20_ch_latam_msp_syn]]&gt; e assista ao video.
CONTATE A SYNERJET  &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/learn/about-us/customer-success-stories/2019/12/maintenance-program-provides-rapid-supply?utm_source=email&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=20_ch_latam_msp_syn]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
