<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>201912_Customer_Connect_Newsletter_Meza.201912_Email_SPAN_Customer_Connect_Newsl</name>
    <style>none</style>
    <subject>Edición de diciembre: Customer Connect</subject>
    <textOnly>CUSTOMER CONNECT DICIEMBRE 2019

Estamos al final del año y queremos decir GRACIAS por su apoyo! 

Espero que tenga EXCELENTES FIESTAS y un FELIZ AÑO NUEVO! 

Como siempre, si surge algo en lo que le pueda apoyar, no dude en contactarme.
Sabía usted? 

Perfil del Ingeniero de Servicio Bill Nelson
Clientes se apoyan en nuestros expertos de Flight Management System (FMS)  
Bill Nelson, Ingeniero de Servicio, sabe de Avionics. Tiene más de 35 años de experiencia, sus inicios fueron en la Marina de EEUU donde dio mantenimiento a sistemas de radar del legendario McDonnell Douglas F-4 Phantom, al que llama “el avión más grandioso en surcar el cielo”. 
Leer Más  &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/learn/about-us/blogs/2019/12/field-service-engineer-knows-fms?utm_source=email&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=19_cps&amp;utm_content=customer-connect-newsletter]]&gt; 

Video de Soporte Técnico 
del MesEn el segmento de video, compartimos el video más visto sobre TFE731 Fan Disc Inspection. Ver el video: 
TFE731 Fan Disc Inspection &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/learn/about-us/training/videos/tfe731-fan-disc-inspection?utm_source=email&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=19_cps&amp;utm_content=customer-connect-newsletter]]&gt;
Visite Honeywell Aerospace &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en?utm_source=email&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=19_cps&amp;utm_content=customer-connect-newsletter]]&gt; para accesar miles de artículos y videos del Centro de Conocimiento Técnico (Technical Knowledge Center) que le ayudará a resolver problemas técnicos, problemas con órdenes de partes, estatus de su orden y mucho más.

Honeywell Tiene Como 
Meta Simplificar Las Cosas Para Sus Clientes  
Sea usted piloto, propietario de avión privado, director de mantenimiento, mecánico o personal del área de compras, Todd Owens tiene un mensaje para usted: “Queremos que hacer negocios con Honeywell sea sencillo, fluido y rápido.” 
Leer Más &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/learn/about-us/blogs/2019/12/honeywell-aims-to-make-things-easy-for-customers?utm_source=email&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=19_cps&amp;utm_content=customer-connect-newsletter]]&gt;
Si require ayuda o desea escalar algún tema, soy su punto de contacto. Favor de comunicarse a: 


 

Jazmin A Meza 
Gerente de Soporte al Cliente 
Mobile: + 52 686-119-3062 
Email:  Jazmin.Meza@Honeywell.com &lt;[[mailto:Jazmin.Meza@Honeywell.com]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
