<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>202001_Americas_Email_MSPAvionics_DR.201912_Americas_Email3_MSPAvionics_DR</name>
    <style>none</style>
    <subject>Deje su avión donde debería estar, ¡en el cielo!</subject>
    <textOnly>&lt;[[https://aerospace.honeywell.com/]]&gt;
&lt;[[https://aerospace.honeywell.com/pt/pages/controla-lo-inesperado-y-manten-tu-avion-donde-deberia-estar?utm_source=email&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=19_ch_latam_bga_happ_avemex]]&gt;
Porque lo inesperado puede suceder

Diseñado para la aviación general y de negocios, el Plan de servicio de mantenimiento de aviónica de Honeywell (anteriormente llamado de HAPP) es un programa de garantía extendida que proporciona una solución de cobertura más amplia para una gama completa de componentes en toda su aeronave.

Según el nuevo programa, la cobertura se 
extiende a la cabina, los sistemas ambientales, los sistemas de control de presión de la cabina, así como otros componentes valiosos y críticos de la aeronave, para que pueda regresar rápidamente al cielo durante situaciones urgentes de aeronaves en tierra (AOG). 

Con el Plan de servicio de mantenimiento de Honeywell a su lado, tiene todas las herramientas que necesita para enfrentar problemas imprevistos y mantener su aeronave en servicio, sin romper su cuenta bancaria. 

Solo Honeywell tiene la experiencia, el alcance global y los recursos para proteger su inversión y garantizar operaciones de disponibilidad de piezas sin problemas.

¡Tome el control de sus gastos de mantenimiento y elimine la incertidumbre de los costos de reparación y mantenimiento!

Póngase en contacto con Avemex para encontrar el 
plan de cobertura adecuado para usted y obtener un presupuesto.





QUIERO UNA COTIZACIÓN  &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/pt/pages/controla-lo-inesperado-y-manten-tu-avion-donde-deberia-estar?utm_source=email&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=19_ch_latam_bga_happ_avemex]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
