<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>201908_Customer_Connect_Newsletter_Meza.201908_Email_Customer_Connect_Newsletter</name>
    <style>none</style>
    <subject>Edición de Agosto: Customer Connect</subject>
    <textOnly>Honeywell Customer Connect

Estimado Cliente Honeywell,
Este mes tenemos datos nuevos por compartir. Entre las novedades, queremos invitarlos a unirse a la comunidad de Honeywell en línea. Conectándose con más de 400 mil seguidores para comentar sobre artículos recientes, anuncios e historias sobre aviación, desde aviación ejecutiva hasta movilidad aérea urbana. 

Siga nuestros canales: 
  &lt;[[https://www.facebook.com/HoneywellAero]]&gt;   &lt;[[https://www.linkedin.com/company/honeywell-aerospace]]&gt;   &lt;[[https://twitter.com/honeywell_aero]]&gt;   &lt;[[https://www.youtube.com/user/HoneywellAviation]]&gt;
Sabía usted 
que…?

Cuenta con Soporte Técnico sencillo y personalizado a través de la última versión de Direct Access App 
Ahora es más sencillo! Direct Access es una de las aplicaciones móviles de Soporte al Cliente Honeywell, está disponible para pilotos y áreas operativas de Aviación General y de Negocios. La aplicación ofrece servicio al cliente en un mismo lugar, da soporte a aviones en tierra (AOG), estatus de órdenes, soporte a helicópteros, incluye un mapa interactivo con la ubicación de centros de servicio más cercanos. En la actualización 9.0, Honeywell presenta una experiencia móvil más conveniente y personalizada haciendo más sencillo contactar al equipo de soporte técnico y registrarse para las conferencias de operadores. Seleccione aquí para más información y para bajar la aplicación &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/services/aerospace-services/direct-access]]&gt;. 

FSE Genera Momentos ‘Gratos’ para Operadores de Latino América  
El Ing. Fernando Vásquez ha resuelto problemas con Honeywell por más de 20 años para sus clientes de Latino América. Actualmente basado en Toluca, México, Fernando trabaja con operadores de aviación ejecutiva en México, Centro América y el Caribe ofreciendo soluciones a sus requerimientos. Esta es su historia de trabajo. Más información. &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/pt-br/news-listing/2019/august/fse-creates-wow-moments-for-latin-american-operators]]&gt; 

Videos del Mes – Soporte Técnico  
En el segmento de videos técnicos de este mes, presentamos el video 
más visitado sobre Monitoreo de Tendencias en Motores con CAMP. Este video es una introducción al sitio de CAMP Systems donde se hacen las descargas de datos de motores, se analiza y se inicia procedimientos de caza fallas de códigos utilizando HDA. 


Engine Trend Monitoring &lt;[[http://youtu.be/S05a8Zw_6jY]]&gt;

Visite MyAerospace &lt;[[http://goaero.honeywell.com/HQ002000Z0L0bX00qFI00jG]]&gt; para accesar cientos de artículos y videos del Centro de Conocimientos Técnicos que le ayudarán a resolver problemas técnicos, ordenar partes, el estatus de su orden y mucho más. 

Teléfonos de Soporte Técnico en Español y Portugués  
Su solicitud ha sido escuchada e implementada! El equipo de Soporte al cliente de Honeywell le informa que se han implementado números telefónicos para dar soporte técnico en las regiones de Centro y Sudamérica. Iniciando en Agosto, Honeywell tendrá líneas de soporte técnico en español y portugués. Estos son los números de contacto: 


México - 528004360128
Colombia - 018000125387
Chile - 800395072
Brazil - 080000474059

Se Inaugura Centro de Servicio en Brasil (BSC)  
Localizado en Sao José dos Campos, Sao Paulo, Brasil, el Centro de Servicio (BSC) ha iniciado operaciones este mes para dar soporte a clientes de Aviación General y Ejecutiva (BGA). Con estas instalaciones, Honeywell ofrecerá partes al cambio (SPEX) en la región y reparación de pantallas, ADIRU, TCAS, Radares, NavCom. Más información &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/press-release-listing/2019/august/honeywell-opens-its-first-aviation-service-center-in-latin-america]]&gt;.
Si require ayuda o desea escalar algún tema, soy su punto de contacto. Favor de comunicarse a: 


 

Jazmin A Meza 
Gerente de Soporte al Cliente 
Mobile: + 52 686-119-3062 
Email:  Jazmin.Meza@Honeywell.com &lt;[[mailto:Jazmin.Meza@Honeywell.com]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
