<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>202006_Americas_Email_AllCPs_PT_DR.202006_Americas_Email_AllCPs_PT_DR</name>
    <style>none</style>
    <subject>Conheça nossos parceiros autorizados na América Latina</subject>
    <textOnly>A Honeywell possui uma rede mundial de parceiros autorizados estabelecida para ajudar a nossos clientes em suas necessidades de serviço e suporte de nossos produtos na comunidade aeroespacial.

 Os Parceiros de Negócios, como extensão autorizada da Honeywell, fornecem aos clientes uma fonte aprovada para peças, instalação, manutenção, reparo, suporte de peças, serviço, garantia e aplicações de programas especiais.

 Conheça agora nossos parceiros de negócio na América Latina:
 

 
	- Aerocentro: (Venezuela) Família de motores TFE731 e TPE331
 Fundada em 1980, fornece suporte à aviação executiva, especializada na venda e aquisição de aeronaves novas e usadas, suporte técnico, manutenção, peças de reposição e consultoria aeronáutica para aviões e helicópteros para o setor público e privado.

 
	- Ale Service Center: (México) - Mecânica: Linha TFE731 e Linha APU / Instalador autorizado de Aviônicos
 Possuem mais de 15 anos de experiência no setor de aviação, oferecendo uma ampla variedade de serviços para manutenção de aeronaves, motores e componentes de acordo com as necessidades do mercado.

 
	- Avemex: (México) instalador autorizado de aviônicos
 Empresa com 20 anos de experiência em gerenciamento e manutenção de aeronaves, manutenção preventiva e corretiva dentro e fora de sua base, avaliações e inspeções de pré-venda, engenharia e modificações, venda de peças e programas.

 
	- CSAE: (México) Linha TFE 731 e Linha APU
 Com 25 anos de operação e, graças à equipe de trabalho, a CSAE se posicionou como uma oficina de manutenção reconhecida, devido à sua experiência na manutenção de aeronaves da linha Bombardier.

 
	- Dallas Airmotive do Brasil:  TFE731 e Line APU
 A Dallas Airmotive foi fundada em 1932 e, em 2009, abriu um Centro Regional de Turbinas para reparo de motores no Brasil.

 
	- Jet Avionics (Brasil): Instalador autorizado de Aviônicos
 Foi fundada em 1977 e, desde então, é especializada nos serviços de manutenção, instalação e venda de Aviônicos.

 
	- Líder de Aviação:  (Brasil) – instalador autorizado de Aviônicos
 Possui 62 anos de atuação no mercado brasileiro, oferecendo aluguel e gerenciamento de aeronaves, manutenção de aeronaves, compra e venda de aeronaves, venda de seguros de aviação, serviços de assistência aeroportuária e treinamento de pilotos.

 
	- Synerjet: (Brasil) Avionics Premier:
 Fundada em 2003, oferece seus serviços de manutenção em toda a América Latina através de alianças estratégicas para oferecer qualidade e excelência aos seus clientes.

 
	- TAM Aviação Executiva: Revendedor Standard (Brasil)
 Com mais de 50 anos no mercado, possuem uma equipe de engenheiros e técnicos, infraestrutura e experiência necessária para realizar uma variedade de reparos.

 
	- Redimec - Instalador autorizado de Aviônicos (Argentina)
 Foi fundada em 1994 e desde então se especializou em serviços de manutenção de aeronaves, atualização de aviônicos, pintura de aeronaves, design de interiores e eletrônica geral com software integrado.

 

 Para entrar em contato com um de nossos parceiros de negócios na região, clique aqui &lt;[[mailto:ChannelPartnerTraining@Honeywell.com]]&gt;.
Honeywell Aerospace – Comunidade de Parceiros de Negócios na América Latina</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
