<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>201910_Customer_Connect_Newsletter_Azevedo.Subject Line Test</name>
    <style>none</style>
    <subject>Aqui está sua edição de Outubro do Customer Connect</subject>
    <textOnly>CUSTOMER CONNECT OUTUBRO 2019

Prezado Cliente Honeywell,


Neste mês, destacarei a Conferência de operadores realizada em Toluca, México, o mais recente perfil de engenheiro de serviço de campo, o vídeo de suporte técnico do mês e outras atualizações pertinentes ao suporte ao cliente. Como sempre, se você tiver alguma dúvida, entre em contato comigo.
Você sabia?

A Conferência de Operadores de Toluca foi um SUCESSO!
Em 24 de setembro, mais de 300 operadores, pilotos, proprietários de aeronaves e técnicos se reuniram para participar de 15 sessões 
informativas e 4 demos de avião em Toluca, México. Os tópicos giraram em torno das atualizações mais recentes em aviônicos, mecânicos, MSP, bem como no suporte a clientes e produtos. Veja as fotos e leia mais sobre o evento aqui. &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/learn/about-us/blogs/2019/10/operators-conference-toluca]]&gt;

Engenheiro de serviço de campo ajuda as companhias aéreas a colocar novos aviões on-line
Garantir que novos aviões entrem em serviço com sucesso é muito importante. Como membro da equipe de entrada em serviço global (EIS) da Honeywell, o engenheiro sênior de serviço de campo John Chow está na linha de frente sempre que um novo tipo de aeronave é entregue a uma companhia aérea em qualquer lugar do mundo. Leia sobre a história dele aqui. &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/learn/about-us/news/2019/10/fse-helps-airlines-bring-new-planes-online]]&gt;

Encontre-nos (Honeywell) presencialmente em Scottsdale, AZ neste 5 de novembro
A 
Honeywell tem o prazer de sediar uma conferência regional de operadores em Scottsdale, Arizona, em 5 de novembro. Os produtos e serviços a serem abordados neste seminário foram cuidadosamente selecionados para melhorar a segurança, reduzir o custo total de propriedade e introduzir tecnologias de próxima geração. Representantes do Suporte Técnico (Aerospace Technical Support), MSP, Suporte ao Cliente e Produto estarão presentes para ajudar com quaisquer dúvidas ou problemas pendentes. Registre-se aqui. &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/events-listing/2019/january/2019-operator-conferences]]&gt;

NOVO SITE, NOVAS FERRAMENTAS E RECURSOS!
Em meados de outubro, a Honeywell Aerospace lançou um site totalmente 
novo! Confira e salve em seu bookmark o novo site da Honeywell Aerospace &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en]]&gt;. Você poderá pesquisar todos os aspectos relacionados a sua experiência on-line - pesquisa de produtos, serviços e plataformas, status de pedidos, preços e disponibilidade, suporte e treinamento técnico e notícias e eventos recentes. Estamos publicando vários recursos de &quot;instruções&quot; para destacar e explicar essas alterações. Para você que já utilizou nosso portal, não se preocupe, pode continuar fazendo login e usando funcionalidades do portal como antes. Veja o novo site aqui. &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en]]&gt;

Vídeo de Suporte Técnico do Mês
No segmento de vídeo técnico deste mês, apresentamos o vídeo mais assistido Download TFE731 
DEEC. Este vídeo apresenta uma visão geral de como executar um download do DEEC para os motores TFE731 Classic usando o software ECTM. Assista o vídeo:

TFE731 DEEC Baixar &lt;[[https://youtu.be/lL2tzZV6vvQ]]&gt;

Visite a Honeywell Aerospace &lt;[[http://goaero.honeywell.com/HQ002000Z0L0bX00qFI00jG]]&gt; para acessar os milhares 
de artigos e vídeos do Centro de Conhecimento Técnico para ajudá-lo a resolver problemas técnicos, pedidos de peças, status de pedidos e muito mais.
Se você precisar de suporte adicional, eu sou o seu ponto de contato. Por favor, me encontre em:


 

Rafael Azevedo 
Gerente, Suporte ao Cliente - América do Sul 
Mobile: + 55 12 99122-1600 
Email:  Rafael.Azevedo@Honeywell.com &lt;[[mailto:Rafael.Azevedo@Honeywell.com]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
