<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>202005_LATAM_CH_BGA_MSP_Avionics_Synerjet_Emails.202005_Americas_Email4_MSP_DR</name>
    <style>none</style>
    <subject>MSP Avionics – O seu melhor amigo quando o assunto é proteção aviônica</subject>
    <textOnly>A melhor coisa do Programa MSP Avionics da Honeywell é que ele está lá quando você mais precisa. 

O MSP Avionics oferece aos operadores de aeronaves de asa fixa e rotativa e a equipe de manutenção a tranqüilidade de saber que suas aeronaves nunca serão imobilizadas devido a um reparo de última hora. 

Os operadores que possuem esse programa entendem o quanto é importante poder responder rapidamente quando um problema inesperado ocorre. 

Tripulações, pilotos e operadores de voo também adoram o MSP Avionics, porque podem prever o seu orçamento para reparos e manutenção. Com contratos de custo fixo, as tripulações sabem que podem manter suas aeronaves voando e seus passageiros felizes sem suar a camisa ou esgotar todo o seu orçamento.
Com o MSP Avionics você ainda tem acesso a uma rede global de centros de serviço e reparo totalmente equipados, incluindo a Synerjet, nosso parceiro autorizado na América Latina, além de contar com um centro de atendimento ao cliente completo 24 horas por dia, 7 dias por semana.  

Oferecemos uma variedade de opções de cobertura - projetadas para atender às necessidades específicas de aeronaves de todos os tamanhos.  

Escolha o plano que faz mais sentido para sua operação e aproveite as opções de pagamento flexíveis.  

Aproveite esse tempo de distanciamento social e de inatividade, contate a Synerjet para falar com um especialista e ingresse no programa hoje mesmo!
FALE COM UM ESPECIALISTA E INGRESSE NO PROGRAMA &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/learn/about-us/customer-success-stories/2019/12/maintenance-program-provides-rapid-supply?utm_source=email&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=20_ch_latam_msp_syn]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
