<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>201909_Customer_Connect_Newsletter_Azevedo.201909_Customer_Connect_Newsletter_Az</name>
    <style>none</style>
    <subject>Aqui está sua edição de Setembro do Customer Connect</subject>
    <textOnly>CUSTOMER CONNECT SETEMBRO 2019

Prezado Cliente Honeywell,


Neste mês, destacarei o mais recente perfil de engenheiro de serviço de campo, o vídeo de suporte técnico do mês e outras atualizações pertinentes de suporte ao cliente. Como sempre, se você tiver alguma dúvida, entre em contato comigo.
Você 
sabia?

Ex-mecânico ainda focado em correções de clientes 
O engenheiro de serviços de campo (FSE) da Honeywell, Efrain Villafane, conhece os motores das aeronaves de dentro para fora. Ele passou grande parte de sua carreira de 20 anos na indústria da aviação, trabalhando como mecânico para os lendários fabricantes de aeronaves Cessna e Bombardier. Apesar de não mais utilizar a chave inglesa, continua sendo conhecido como o &quot;Mr. Fixit ” (“Sr. Arruma”) quando se trata de operadores de aeronaves executivas com problemas no motor. Consulte Mais informação. &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/news-listing/2019/september/former-mechanic-still-focused-on-customer-fixes]]&gt; 

Vídeos de Suporte Técnico do Mês 
No segmento de vídeo de suporte técnico deste mês, apresentamos o vídeo mais 
assistido no SATCOM, o sistema de comunicações por satélite de bordo da Honeywell. Em tempo de grande conectividade global, o sistema SATCOM da Honeywell fornece aos passageiros e equipes de vôo comunicações de voz e dados em todo o mundo, tanto no ar quanto no solo. Assista ao vídeo de visão geral: 


SATCOM &lt;[[http://youtu.be/t6jd-s0zUik]]&gt;

Visite o portal MyAerospace &lt;[[http://goaero.honeywell.com/HQ002000Z0L0bX00qFI00jG]]&gt; para acessar os milhares de artigos e vídeos do Centro de Conhecimento Técnico (“Technical Knowledge Center”) para ajudá-lo a resolver problemas técnicos, pedidos de peças, status do pedido e muito mais. 

Os representantes de suporte de campo da Honeywell estão a apenas 3 cliques 
Na atualização mais recente, a Honeywell introduziu uma experiência móvel conveniente e personalizada para entrar em contato com os representantes da Honeywell. Com três cliques fáceis, você pode entrar em contato com o engenheiro de serviço de campo local de qualquer lugar do mundo. Seu engenheiro de serviço de campo dedicado aparecerá automaticamente quando você selecionar &quot;conversar com um especialista técnico&quot; no aplicativo. Baixe o aplicativo e tente você mesmo! &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/services/aerospace-services/direct-access]]&gt; 



Conhecer o Pilot Gateway ficou mais fácil 
O Honeywell Pilot Gateway passou por grandes mudanças. Além de apresentar aos usuários as informações mais atualizadas sobre eventos, notícias e tecnologia da aviação na ponta dos dedos, agora é mais fácil do que nunca encontrar exatamente o que você está procurando! Leia 
sobre alguns dos novos recursos aqui.  &lt;[[http://goaero.honeywell.com/Y0GwA0uZK00sr002qIQ0tXG]]&gt;
Se você precisar de suporte adicional, eu sou o seu ponto de contato. Por favor, me encontre em:


 

Rafael Azevedo 
Gerente, Suporte ao Cliente - América do Sul 
Mobile: + 55 12 99122-1600 
Email:  Rafael.Azevedo@Honeywell.com &lt;[[mailto:Rafael.Azevedo@Honeywell.com]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
