<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>201908_Customer_Connect_Newsletter_Azevedo.201908_Customer_Connect_Newsletter_Az</name>
    <style>none</style>
    <subject>Aqui está sua edição de Agosto do Customer Connect</subject>
    <textOnly>Honeywell Customer Connect

Prezado cliente da Honeywell,
Eu tenho muitas atualizações para compartilhar este mês. Juntamente com essas atualizações, gostaria de convidá-lo a participar da comunidade social on-line da Honeywell. Conecte-se com mais de 400 mil seguidores para discutir os últimos artigos, anúncios e histórias exclusivas que abrangem desde a aviação executiva até a mobilidade aérea urbana. 

Siga nossos canais: 
  &lt;[[https://www.facebook.com/HoneywellAero]]&gt;   &lt;[[https://www.linkedin.com/company/honeywell-aerospace]]&gt;   &lt;[[https://twitter.com/honeywell_aero]]&gt;   &lt;[[https://www.youtube.com/user/HoneywellAviation]]&gt;
Você 
sabia?

Suporte técnico simplificado e personalizado com a mais recente atualização do Direct Access 
Ficou mais fácil! O Direct Access é um dos aplicativos móveis de suporte ao cliente da Honeywell que está disponível para pilotos e departamentos de voo da Aviação Executiva e Geral (B&amp;GA do Inglês). O aplicativo é um serviço completo de atendimento ao cliente que fornece suporte para aeronaves no solo (AOG), informações sobre status de pedidos, suporte a helicóptero e inclui um mapa interativo dos revendedores e centros de serviços mais próximos. Na atualização 9.0, a Honeywell introduziu uma experiência móvel conveniente e personalizada, facilitando o contato com o suporte técnico e o registro para as conferências de operadores locais. Clique aqui para mais informações e para baixar o aplicativo. &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/services/aerospace-services/direct-access]]&gt;

FSE cria momentos de &quot;uau&quot; para as operadoras latino-americanas 
O FSE (Engenheiro de Serviço de Campo) Fernando Vasquez Orellana passou 20 anos 
resolvendo problemas para os clientes da Honeywell na América Latina. Atualmente sediado em Toluca, México, Fernando trabalha com operadores de aviação executiva no México, América Central e Caribe para obter as soluções de que precisam. Aqui está sua história sobre como ele trabalha com os clientes no México para criar esses momentos de &quot;uau&quot;. Leia mais &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/news-listing/2019/august/fse-creates-wow-moments-for-latin-american-operators]]&gt;. 

Vídeos de Suporte Técnico do Mês 
No segmento de vídeos técnicos deste mês, apresentamos o vídeo mais assistido no Monitoramento de tendências do motor com o CAMP. Este vídeo é uma introdução ao uso do site do CAMP Systems para enviar dados de tendência do motor, revisar análises e começar a pesquisa de pane por meio dos códigos de falha usando o HDA.


Engine Trend Monitoring &lt;[[http://youtu.be/S05a8Zw_6jY]]&gt;

Visite MyAerospace &lt;[[http://goaero.honeywell.com/HQ002000Z0L0bX00qFI00jG]]&gt; para acessar milhares de artigos e vídeos do Centro de Conhecimento Técnico para ajudá-lo a resolver problemas técnicos, realizar pedidos de peças, status de pedidos e muito mais. 

Números de Suporte Técnico em Espanhol e Português 
Seus pedidos foram atendidos! A equipe de Suporte ao Cliente e Produto da Honeywell está animada pelo lançamento dos números de telefone de suporte técnico nas regiões da América Central e do Sul. A partir de agosto, a Honeywell terá agora suporte para falantes de Espanhol e Português. Aqui estão os novos números de telefone: 


México - 528004360128
Colômbia - 018000125387
Chile - 800395072
Brasil - 080000474059

Centro de Serviços do Brasil (Brazil Service Center - BSC) foi inaugurado 
Localizado em São José dos Campos, São Paulo, Brasil, o Centro de Serviços do Brasil (BSC) começou a dar suporte aos clientes de Aviação Executiva e Geral (BGA) neste mês. Com a introdução dessa unidade, a Honeywell oferecerá peças de troca na região (pool SPEX) e reparará para Displays, ADIRU, TCAS, Radar Meteorológico, NavCom. Leia mais &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/press-release-listing/2019/august/honeywell-opens-its-first-aviation-service-center-in-latin-america]]&gt;.
Se você precisar de suporte adicional, eu sou o seu ponto de contato. Por favor, me encontre em:


 

Rafael Azevedo 
Gerente, Suporte ao Cliente - América do Sul 
Mobile: + 55 12 99122-1600 
Email:  Rafael.Azevedo@Honeywell.com &lt;[[mailto:Rafael.Azevedo@Honeywell.com]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
