<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>201805_Americas_Nurture_ADS-B_NUG_SP_mih.201805_Americas_Email3_ADS-B_NUG_SP_mih</name>
    <style>none</style>
    <subject>Vistas claras de vehículos y pistas con la solución ADS-B de New United Goderich</subject>
    <textOnly>&lt;[[https://aerospace.honeywell.com/]]&gt;      &lt;[[http://newunitedgoderich.com/]]&gt; 

ADS-B Out STC del Embraer 135/145 por Honeywell y New United Goderich

Fortalezca la conciencia situacional de su piloto, agilice la comunicación entre su aeronave y el Control de Tránsito Aéreo. Mantenga su aeronave espaciada adecuadamente en áreas de tráfico de alta densidad con el ADS-B Out STC #ST03177NY de New United Goderich para aeronaves Embraer 135/145.

Esta actualización incorpora transpondedores RCZ-8XXM Mode S Extended Squitter de Honeywell y el sensor SBAS / GNSS 1203C de FreeFlight Systems para una solución completa ADS-B (Out), que 
utiliza un diseño aerodinámico simple para minimizar el tiempo de inactividad del avión durante su instalación; la enmienda no requiere prueba de vuelo adicional.

Y usted también puede elegir entre realizar la instalación completa en las instalaciones de New United Goderich o la adquisición de kits de instalación parciales para 
el ADS-B (OUT) STC. 

Los kits de instalación parciales contienen:


	- Receptor/Antenna GPS Freeflight 1203C SBAS(WAAS)

	- Diagramas de cableado compatibles

	- Ordenes de ingeniería de instalación

	- Instrucciones para guiar a un cliente a través del proceso de actualización de Honeywell Primus II (URO / UCI, Módulos de correa, etc)

	- Soporte técnico para instalación y post instalación

	- Todas las piezas de instalación de componentes &quot;nuevos&quot;



¡Póngase en contacto con New United Goderich hoy mismo para actualizar su Embraer 135/145!







UPGRADE TODAY  &lt;[[https://pages3.honeywell.com/ADS-B_New_United_Goderich_SP.html]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
