<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>201805_Americas_Nurture_ADS-B_NUG_SP_mih.201805_Americas_Email2_ADS-B_NUG_SP_mih</name>
    <style>none</style>
    <subject>Prepárese para el Mandato ADS-B con Honeywell y New United Goderich</subject>
    <textOnly>&lt;[[https://aerospace.honeywell.com/]]&gt;      &lt;[[http://newunitedgoderich.com/]]&gt; 

ADS-B Out STC del Embraer 135/145 por Honeywell y New United Goderich

Vuele hoy con una solución completa y prepárese para el futuro con el ADS-B Out STC del Embraer 135/145 de New United Goderich.

Comenzando el 1 de enero de 2020*, todos los operadores deben contar con la capacidad de Transmisión de Vigilancia Dependiente Automática (ADS-B) para volar en el espacio aéreo norteamericano.

ADS-B Out aumenta la eficiencia, fortalece el conocimiento de la situación y permite que las aeronaves transmiten información a las estaciones terrestres de control de tráfico aéreo mediante el uso de señales satelitales en lugar de radar terrestre y ayudas de navegación. Como resultado, ATC puede mantener su aeronave espaciada adecuadamente en áreas de tráfico de alta densidad.

El ADS-B Out STC #ST03177NY del Embraer 135/145 de New United Goderich incorpora los transpondedores RCZ-8XXM en Modo S expandidos de Honeywell y el sensor SBAS / GNSS 1203C de FreeFlight Systems para una solución completa ADS-B (Out).

Y usted 
también puede elegir entre realizar la instalación completa en las instalaciones de New United Goderich o la adquisición de kits de instalación parciales para el ADS-B (out) STC.

¡Póngase en contacto con New United Goderich hoy mismo para actualizar su Embraer 135/145!







UPGRADE TODAY  &lt;[[https://pages3.honeywell.com/ADS-B_New_United_Goderich_SP.html]]&gt;





 
 *Otras regiones y países tienen su próprio calendário para el “Mandate” DO-260B</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
