<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2019_05_C&amp;PS_CSM_Email.Meza_2019_05</name>
    <style>none</style>
    <subject>Vote Por Nosotros en AIN</subject>
    <textOnly>Honeywell Customer Connect

Estimado Cliente y Amigo Honeywell,
Les escribo para invitarlos a participar en una importante encuesta de la industria que define el nivel de soporte que Honeywell da a sus clientes. El mensaje abajo les dará más detalles. Saludos, Jazmin.
VOTE POR NOSOTROS

La encuesta de Aviation International News (AIN) fue publicada el 1ro de Mayo. Nuestro objetivo es tener una calificación más alta este año y para eso necesitamos su respuesta. 

En Honeywell escuchamos su opinión. Por lo tanto, trabajamos para implementar los siguientes cambios,




	- Agregamos más Ingenieros de Soporte Técnico en Campo a nivel global, como James 
Lee &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/news-listing/2018/april/honeywell-engineer-goes-the-distance-to-connect-with-customers]]&gt; (Satcom) y John Sanner &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/news-listing/2019/april/helicopter-technical-support-leader-is-a-breed-apart]]&gt; (Engines)
	- Mejoramos la aplicación de Direct Access, dando poder a nuestros clientes para obtener el soporte que requieren con mayor rapidez. 
	- Incrementamos el número de Conferencias de Operadores para reunirnos cara a cara con nuestros clientes. Regístrese Aquí &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/events-listing/2019/january/2019-operator-conferences]]&gt; para algún evento cerca de usted. 
	- Lanzamos el Centro de Conocimiento Técnico (Technical Knowledge Center) con más de 8,000 artículos que le ayudarán a resolver problemas técnicos. Buscar artículos &lt;[[https://myaerospace.honeywell.com/services-and-support/support/technical-support]]&gt;



Su experiencia de servicio nos importa &gt; VOTE AHORA &lt;[[https://www.ainonline.com/product-support-survey]]&gt; 

Para conocer más sobre el soporte que brindamos, siga esta liga &lt;[[http://www.aerospace.honeywell.com/customersupport]]&gt;  

Jazmin
If you need additional customer support, I am your point of contact. Please reach me at:


 

Jazmin A. Meza 
Manager Sr., Customer Support 
Mexico, Central America &amp; the Caribbean
Celular: 686-119-3062 
Email:  Jazmin.Meza@Honeywell.com &lt;[[mailto:Jazmin.Meza@Honeywell.com]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
