<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>201909_Americas_Event_HOC_MEX_KFK.201909_Americas_Email1_HOC_MEX_KFK.201909_Amer</name>
    <style>none</style>
    <subject>INVITACION TOLUCA 2019 | Conferencia Regional de Operadores Honeywell</subject>
    <textOnly>&lt;[[https://aerospace.honeywell.com/]]&gt;
CONFERENCIA  

 
DE OPERADORES  

 
TOLUCA 2019
Estimados Clientes y Amigos, 

Nos complace acercarnos de nuevo a ustedes a través de nuestra Conferencia Regional de Operadores! Usted tendrá la oportunidad de hacer pruebas de conectividad a bordo de un 
Falcon 7X del corporativo Honeywell, así como tener la oportunidad de visitar otros aviones en display dentro del marco de la conferencia. Contaremos con la asistencia de nuestros centros de servicio, y personal de distintas áreas de Honeywell para que le apoyen en cualquier asunto que pueda tener pendiente. Se abordarán temas que ustedes nos ha solicitado. Nuestros socios estarán sorteando obsequios, cursos y accesos sin costo a aplicaciones para quienes estén presentes. 
**Si requiere un certificado de asistencia o un certificado para FAA IA Renewal, favor de solicitarlo por este medio. 

Fecha: Martes 24 de Septiembre 2019 
Hora: 10:00am a 5:00pm 
Registro: 9:15am a 10:00am 
Lugar: Hangar UNIVERSAL Aviation Calle 4 Hangar 14 Aeropuerto Internacional de Toluca Toluca, Estado de México  





REGISTRESE AQUÍ  &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/events-listing/2019/january/2019-operator-conferences]]&gt;
Aprenda Sobre Conectividad y Vigilancia Aérea!  
 
 Durante la conferencia se impartirá información sobre Soluciones de Conectividad, el equipo requerido y servicio de datos. Además de modificaciones, STC’s y mandatos.
Sesión de Pilotos dirigida por Honeywell Flight Operations  
 
 Nuestro Depto de Aviación estará compartiendo información operativa de acuerdo a los reglamentos que entrarán en vigencia a partir del 2020. Se responderán dudas y se compartirán experiencias entre pilotos.
Juntas 1:1

Aproveche para solicitar una reunión 1:1 con representantes de soporte de Honeywell o del Centro de Servicio de su preferencia. Favor de solicitar la junta por este medio. Con gusto coordinaremos su reunión durante de la conferencia.
Los esperamos! 

Equipo Honeywell México 


Para recibir comunicaciones y noticias de Honeywell Aerospace, regístrese aquí &lt;[[https://pages3.honeywell.com/Subscription_Page.html]]&gt;.</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
