<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>202101_LATAM_CH_BGA_Email_Synerjet-DU875.Email 1 Synerjet</name>
    <style>none</style>
    <subject>Voe mais longe, mais rápido e mais seguro com as telas DU-875 da Honeywell e Synerjet</subject>
    <textOnly>A Honeywell e a Synerjet, seu parcerio de negócios na América Latina, oferecem aos proprietários de Bombardier Global Express, Learjet 40/45, Falcon 900EX/E, Embraer Legacy 600/650, Cessna Citation X e Citation 550/560 a oportunidade de aumentar o rendimento, a segurança e o valor de suas aeronaves com atualizações no cockpit.

 Cansado de ver 
informações de voo em uma tela CRT de 25 anos? Cansado de falhas e custos por trocas de unidades?  Melhore a visão de seu piloto e agregue valor instantâneo a sua aeronave com a atualização das telas DU-875 da Honeywell. 

 Diferente de outras telas, as unidades de visualização LCD DU-875 adaptam-se ao sistema existente, reduzindo o tempo de inatividade e os custos adicionais. E a melhor parte? A atualização do DU-875 não requer treinamento adicional do piloto ou modificações no cockpit. Atualize hoje a sua tela e obtenha as modernas características de segurança que acompanham o programa DU-875*:


	- Dados 3D de terreno, obstáculos e pistas;
	- Sistema de alerta de tráfego e riscos de colisões;
	- Informe meteorológico de aviação (METARS) y Previsão de Área Terminal (TAF)


Entre em contato hoje mesmo com a Synerjet para obter mais informações e receba USD$ 35.000,00 de crédito por cada tela enviada como trade-in na aquisição de sua nova tela DU-875**, além de economizar no seu plano novo ou existente do MSP Avionics – Plano de Proteção Aviônica Honeywell.
ATUALIZE AGORA &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/pt/pages/upgrading-honeywell-du875-screens .?utm_source=email&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=21_ch_latam_du875_synerjet]]&gt;
*Algumas características estão disponíveis somente em plataformas específicas.
**Promoção de trade-in válida por tempo determinado.</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
