<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>201805_Americas_Email_DU875_DR.201805_Americas_Email_DU875 Email 1_DR</name>
    <style>none</style>
    <subject>Viaje más lejos, más rápido,  más seguro con las pantallas DU-875 de Honeywell y Synerjet</subject>
    <textOnly>&lt;[[https://aerospace.honeywell.com/]]&gt;      &lt;[[http://www.synerjet.com/]]&gt;

Honeywell y su socio de negocio en America Latina Synerjet ofrecen a los proprietarios de Bombardier Global Express, Learjet 40/45, Falcon 900EX/E, Embraer Legacy 600/650, Cessna Citation X y Citation 550/560 la oportunidad de transformar el rendimiento, la seguridad y el valor de sus aeronaves con actualizaciones de la cabina.


¿Cansado de ver la información de vuelo en una pantalla CRT de 25 años? Cansado de fallas y costos por unidades a cambio?  Mejore la visión de su piloto y agregue valor instantáneo a su aeronave con la actualización de las pantallas DU-875 de Honeywell.  
A diferencia de muchas otras pantallas, las unidades de visualización LCD DU-875 están diseñadas para adaptarse a su sistema existente, lo que reduce el tiempo de inactividad y los costos adicionales. ¿Y la mejor parte? La actualización del DU-875 no requiere entrenamiento de piloto adicional o modificaciones a la cabina. Actualice su pantalla hoy y obtenga algunas de las últimas características de seguridad que vienen con el programa DU-875*:




	-        Datos 3D de terreno, obstáculos y pistas;
	-        Sistema de alerta de tráfico y evitación de colisiones;
	-        Informe meteorológico de rutina de aviación (METARS) y Pronóstico de Aeródromo Terminal (TAF)



 Póngase en contacto hoy mismo con Synerjet para obtener más información y ahorre en su plan nuevo o existente de HAPP – Plan de Protección Aviónica Honeywell.   






MÁS INFORMACIÓN &lt;[[https://pages3.honeywell.com/DU875_Synerjet.html]]&gt;





* Algunas caracteristicas estan disponibles solo en algunas plataformas.</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
