<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>202006_Americas_Email_AllCPs_PT_DR.202006_Americas_Email_AllCPs_SP_DR</name>
    <style>none</style>
    <subject>Conozca a nuestros Channel Partners autorizados en Latinoamérica</subject>
    <textOnly>Honeywell posee en una red mundial de Channel Partners autorizados establecidos para ayudar en las necesidades de servicio y soporte de sus productos en la comunidad aeroespacial.

 Los Channel Partners, son una extensión autorizada de Honeywell que proporciona a los clientes una fuente aprobada de piezas, instalación, mantenimiento, reparación, soporte para piezas, servicio, garantía y aplicaciones de programas especiales.

 Conozca a nuestros Channel Partners en Latinoamérica:  
 

 
	- Aerocentro: (Venezuela) TFE731 Line y TPE331 Major
 Fundada en 1980, brinda soporte a la aviación ejecutiva, especializada en la venta y adquisición de aeronaves nuevas y usadas, soporte técnico, mantenimiento, repuestos, y consultoría aeronáutica de aviones y helicópteros para la industria pública y privada.

 
	- Ale Service Center: (México) - Mechanics: TFE731 Line &amp; APU Line / Avionics Authorized Installer
 Tiene más de 15 años de experiencia en la industria de la aviación, ofreciendo una amplia variedad de servicios para el mantenimiento de aeronaves, motores y componentes de acuerdo con las necesidades del mercado.

 
	- Avemex: (Mexico) Avionics Authorized Installer
 Empresa con 20 años de experiencia en administración del mantenimiento de aeronaves, mantenimiento preventivo y correctivo dentro y fuera de su base, evaluaciones e inspecciones pre-venta, ingeniería y realización de modificaciones, venta de partes y programas.

 
	- CSAE: (Mexico) TFE 731 Line &amp; APU Line
 Durante 25 años de servicio, y gracias al equipo de trabajo, CSAE se ha posicionado como un taller de mantenimiento reconocido, por su experiencia en mantenimiento de aeronaves de línea Bombardier. 

 
	- Dallas Airmotive do Brasil: Major TFE731 &amp; Line APU
 Dallas Airmotive fue fundada en 1932 y en el 2009 abrieron un Centro de Turbinas Regional para la reparación de motores en Brasil.

 
	- Jet Avionics: (Brasil) Avionics Authorized Installer
 Fue fundada en 1977 y desde entonces se especializa en los servicios de Mantenimiento, instalación y venta de Avionicos.

 
	- Líder Aviação: (Brasil) Avionics Authorized Installer
 Tiene 62 años de operación en el mercado brasileño ofreciendo alquiler y gestión de aeronaves, mantenimiento de aeronaves, compra y venta de aeronaves, venta de seguros de aviación, servicios de asistencia al aeropuerto y entrenamiento de pilotos.

 
	- Synerjet: (Brasil) Avionics Premier
 Fundada in 2003, ofrece sus servicios de mantenimiento en todo Latinoamérica a través de sus alianzas estratégicas para entregar calidad y excelencia a sus clientes.  

 
	- TAM Aviação Executiva: (Brasil) Standard Dealer
 Con más de 50 años en el mercado, tienen un equipo de ingenieros y técnicos, infraestructura y experiencia necesaria para hacer una variedad de reparaciones.

 
	- Redimec - Avionics Authorized Installer (Argentina)
 Fue fundada en 1994  y desde entonces se especializa en servicios de mantenimiento de aeronaves, actualizaciones de aviónica, pintura de aeronaves, diseño de interiores y electrónica general con software integrado. 

 Para contactar a uno de nuestros channel partners, dale clic aquí &lt;[[mailto:ChannelPartnerTraining@Honeywell.com]]&gt;.
Honeywell Aerospace – Comunidad de Channel Partners en Latinoamérica</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
