<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>201909_Customer_Connect_Newsletter_Meza.201909_Email_SPAN_Customer_Connect_Newsl</name>
    <style>none</style>
    <subject>Edición de Septiembre: Customer Connect</subject>
    <textOnly>CUSTOMER CONNECT SEPTIEMBRE 2019

Estimado Cliente Honeywell,


Este mes, compartiremos información sobresaliente sobre la Conferencia de Operadores de Toluca, un perfil reciente de un Ingeniero de Servicio, presentaremos el video de soporte técnico del mes y más información. Como siempre, en caso de tener alguna duda, siéntase en completa libertad de contactarme.
Sabía usted 
que?

¡La Conferencia de Operadores en Toluca, México está a la vuelta de la esquina! El 24 de septiembre, más de 275 operadores, pilotos, directores 
de mantenimiento y técnicos se reunirán para participar en más de 15 sesiones y 5 aviones de demostración en la Conferencia de Operadores en Toluca, México. Se tratarán temas actuales de aviónica, mecánica, MSP, así como problemas de atención al cliente. Registrar aquí. &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/events-listing/2019/january/2019-operator-conferences]]&gt; 

Anteriormente Mecánico, Enfocado Aún en Resolución de Problemas  
El 
Ingeniero de Soporte en Campo, Efrain Villafane conoce los motores de aviones al derecho y al revés. Pasó gran parte de su carrera de 20 años en la aviación, trabajando como mecánico en Cessna y Bombardier, fábricas de aviones. Efrain ya no usa herramienta, pero aún es conocido como “Sr. Arreglatodo” cuando se trata de resolver problemas de motores para operadores de aviación ejecutiva. Leer más.  &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/news-listing/2019/september/former-mechanic-still-focused-on-customer-fixes]]&gt; 

Videos del Mes de Soporte Técnico 
Este mes, en el segmento de Video de Soporte Técnico, estamos presentando el video más visto sobre SATCOM, Sistema de Comunicación Satelital a bordo. En estos tiempos de conectividad global, el Sistema SATCOM de Honeywell, provee a pasajeros y tripulaciones con comunicación de datos y comunicación de voz con cobertura mundial, en ambos, aire y tierra. Vea el siguiente video: 


SATCOM &lt;[[http://youtu.be/t6jd-s0zUik]]&gt;

VisiteMyAerospace &lt;[[http://goaero.honeywell.com/HQ002000Z0L0bX00qFI00jG]]&gt; para accesar a Technical Knowledge Center (Centro de Conocimiento Técnico) donde encontrará miles de artículos y videos para ayudarle a resolver problemas técnicos, ordenes de partes, estatus y mucho más. 

Su Representante de Soporte Técnico Honeywell está a solo 3 clics de distancia 
En la actualización más reciente de la aplicación móvil, Honeywell presentó una experiencia más conveniente y personalizada para contactar a su 
representante técnico. Con 3 sencillos clics, usted puede contactar a su FSE desde cualquier parte del mundo. Su ingeniero de soporte de campo local aparecerá cuando seleccione “hablar con el experto técnico” en la aplicación. Descargue la aplicación y pruébela usted mismo!  &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/services/aerospace-services/direct-access]]&gt; 



Navegar en Pilot Gateway Es Ahora Más Sencillo  
 La aplicación de Honeywell Pilot Gateway ha tenido grandes cambios. Mientras que usuarios aún tienen la información más reciente en eventos de aviación, noticias, y tecnología, ahora es más sencillo encontrar lo que busca! Lea sobre estas nuevas funcionalidades aquí. Leer más. &lt;[[http://goaero.honeywell.com/Y0GwA0uZK00sr002qIQ0tXG]]&gt;
Si require ayuda o desea escalar algún tema, soy su punto de contacto. Favor de comunicarse a: 


 

Jazmin A Meza 
Gerente de Soporte al Cliente 
Mobile: + 52 686-119-3062 
Email:  Jazmin.Meza@Honeywell.com &lt;[[mailto:Jazmin.Meza@Honeywell.com]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
