<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>201908_Americas_Email_CIAC_FCU_DR.201908_Americas_Email1_FCU_CIAC_DR</name>
    <style>none</style>
    <subject>Conozca a la CIAC y realice sus reparos de FCU en la región</subject>
    <textOnly>&lt;[[https://aerospace.honeywell.com/]]&gt;

Las Estaciones de Garantía y Reparación autorizadas de Honeywell (AWARS, por sus siglas en inglés) son instalaciones aprobadas y certificadas que cuentan con la licencia de Honeywell para proveer servicios de mantenimiento y reparación de los controles de combustible y gobernadores de turbinas.
La Corporación de la Industria Aeronáutica Colombiana – CIAC, es parte de la red AWARS de Honeywell Aerospace. Su ubicación estratégica en el territorio colombiano permite maximizar el soporte de los clientes de Honeywell en la región de Latinoamérica, ofreciendo servicios de reparación a los controles de combustibles aplicables a los motores PT6, RR250.
Los beneficios para los clientes de la CIAC bajo la red de Honeywell AWARS son diversos:


	- El uso exclusivo de piezas originales OEM de Honeywell, garantizando una óptima fiabilidad.
	- Garantía de parte respaldada por el OEM.
	- Acceso a asistencia técnica y en campo del OEM.
	- Acceso a capacitaciones de parte del OEM y a las últimas publicaciones técnicas.
	- Soporte dedicado a clientes y en caso de AOG.
	- Servicios completos de prueba, reparación, mantenimiento y revisión.
	- Intercambio unitario de componentes y accesorios.
	- Garantías de servicio y administración líderes en la industria.
	- El mejor tiempo de respuesta.


CIAC es el único taller tipo AWARS en la región de habla hispana y esto le otorga la capacidad de atender otros clientes en Latinoamérica, aportando a la cadena de valor del sector en Colombia.






CONOZCA MÁS  &lt;[[https://aerospace.honeywell.com/en/case-studies/2019/april/honeywell-partnership-supports-ciac-s-market-expansion?utm_source=email&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=19_ch_latam_ds_ciac_fc]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
